# LAPR1_Website

Projeto académico desenvolvido em grupo para a unidade curricular LAPR1 (1º Ano do Curso de Licenciatura em Engenharia Informática).
Criação de um site sobre a apresentação do produto proposto, sobre informação de uma vida saudável, com a indicação de locais para a prática desportiva e locais para a compra produtos alimentares aconselháveis - relação com a condição física e saúde do utilizador.


Colegas de Trabalho:

José Gonçalves

Lucas Falcão

Marlene Nunes

Óscar Folha